(全部加密)10月1行動post

推到有人入黎

記得要加密

推1/100

推2/100

推3/100

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

推4/100

5/100

6/100

推

討論行動?

仲係度打開口牌咩,
6 7月連登真係有用,而家比人重點派人招呼廢曬武功
真係行動嗰啲已經地下化咗